[又袋住先]傳政府暫緩非撤回草案 楊岳橋批玩弄市民 籲市民周日堅持遊行

Stand News 立場新聞
7 mins ·

民陣再次發起周日（6 月 16 日）反送中遊行前夕，多名行政會議非官守成員受訪，指政府會考慮所有方案包括暫緩等，態度似有所軟化，《南華早報》今日引述不具名消息指出，港府考慮暫緩逃犯條例修訂。

公民黨楊岳橋回覆《立場》查詢，如果政府暫緩而不撤回，無疑是「玩弄市民」，呼籲市民參與星期日，只有繼續製造壓力，方會令政府有真正改變。

又玩袋住先呀？慳d啦

袋你老母呀
撒回呀

撤回！撤回！